hypebeast(8359)炒業績

下星期一公佈業績，盈利繼續增長是常識吧
有冇巴打絲打入左？

成朝都冇成交

喺度搵人接貨

梗係炒高佢先放啦 而家咁低

上呀

垃圾 炒乜撚野

8字頭炒業績

你去香討出post都應該無人理你

8108證明比你睇幾時出貨個莊都贏硬

係呀 好垃圾架 所以咪升囉

睇好佢

業績好勁.. 有冇水份 ?

業績堅既，因為現金流都大升
不過純利率跌緊，業績報告話係因為愈黎愈多tailor-made既廣告，
業績裡面仲寫佢開左幾間公司，準備發大黎做
呢隻野前景一定有，遲d一定會轉主板，但而家仲係投資期，要小心profitability 短期可能繼續跌

利申：0.214放晒

0.189 有貨
幾欣賞佢地個業務

我以為佢個hbx會賺好多錢
點知又係咁上下

即刻跌返一成

發盈喜

升好多